【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

TVB這2星期所作所為急劇惡化

加上各紅媒大打輿論戰

依家見文宣只放反紅媒係最後point

好多人都唔知原來係反紅媒大遊行

我知5大訴求重要

但紅媒禍港 值得做今次遊行主題

亦好多人期待

希望攪手睇到！

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

去TVB fb 評分！ 依家2.0 滿分為5

唉 你哋咁快就放過TVB！

push

Push

721 728 2個都要

728 都無標榜係反紅媒
縮到去第5點細字

攪到好多人唔知有任何反紅媒大遊行

好失望！

推

PUSH

應該煲大佢做賣點

不如過左21先…

大家表達下意見先，等搞手有足夠時間轉向，轉文宣design

係
要時間discuss
我絕對覺得要正名反紅媒

當然5大訴求仍可講

大家唔好齋push啦

討論下啦

反紅媒好少人知
推推推

幫推

果日同區將軍澳有TVB 活動, 去唔去埋支持?

仆街 咪721住啦 今晚要人呀

係
好多人仲問緊有無反紅媒遊行

時間地點pls

第6點要變主題

7 月 28 日(星期日)
將軍澳新都城中心一期
《柯南偵探團破案大派對》
TVB龔嘉欣及周嘉洛

時間

28/7/2019
活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對
嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。
時間： 15:00 - 16:00
地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂

會否經過新都城？會嘅話當check point！

推！

地型

麻煩宣傳

寶琳撚

有需要
@EnterPIN

大大個平台接你地

我開左個, 差唔多到你多D 資料再開

7月28日將軍澳遊行會經過TVB x 柯南活動, 唔係唔支持下下話

推到搞手知

推啊 屌你老母 啲洗白文收皮喇 阻撚住晒！

吓
邊part 洗白

將軍澳始終死地，係其他區做都可以

死咩地
屯門都遠咪一樣做到

唔係去電視城都可以，去之前踩點先

好似會經過狗屋

之前定左路線啦

TVB 咁遠唔會入

推 我要tvb收皮

721個時可以順便宣傳埋

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦！

到後面快閃游行可能仲安全

我講出面其他post

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

路線安全？
唔係入tvb果邊？

唔係
無入tvb啦
補給困難喎

有高低位的地方好重要

what do you mean

啱
728應該改做主要反cctvb

一定要去 屌7 tvb

反紅媒

其中頭號cctvb

否則無太大動力又出嚟！

其實我想問 書展係7月17-23
反紅媒就一定要反三中商
反三中商就冇理由唔喺書展前搞
咁7月28先搞反紅媒遊行會唔會有D遲?

無啦，721有民陣
同埋728主辦方話唔會改期

「緊急」728將軍澳遊行，從來沒有發起任何籌款！！！

我們最近在眾籌網站發現有人以728將軍澳反送中大遊行之名義發起眾籌。我們在此嚴正聲明，我們並沒有發起任何眾籌，切勿向該項目捐款。

本次728遊行，我們義工團隊不論發起人或義工均沒有發起任何籌款！！！

728將軍澳大遊行，所有費用將由所有籌辦人自行解決，本義工團隊拒絕一齊外來「金錢」支援

網上出現之此籌款活動亦與我們完全無關！！！

請各位此勿捐贈，如有任何人士已經付款，請盡快辦理退款！！！

本義工團隊亦對不明人士以我們名義舉行聚籌，予以最強烈譴責！！！

728將軍澳反送中大遊行發起人

重申！！我們從來沒有發起任何籌款！！！